[IOS/AN] 神魔之塔 (92) 新冠狀病毒應命名為「武漢病毒」

歡迎加入以下公會
爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

項羽 鐵扇 智障女神 龐貝 秦王 項羽
咁組是咪已經過到大部份關

近期先回鍋 對上果次都科研至美好世界果期
估唔到鐵扇勁左咁多

暫時夠用
雖然項羽組全光攻擊高啲

全光有咩推介隊員

未絕版嘅有:
A: 伊戈隆納克 光埃 摩迪與曼尼 袁紹 摩斯 光丹尼絲
B: 鑽石 大聖 萊昂內爾 莫莉&肖恩 銅丸 姜子牙 本多忠勝

A:比較常用
B:特殊情況用

自動留名系統啟動請勿負評干擾運作 謝謝🙏！

山寨山寨 點解咁多人buy

以為開錯post喺時事台/體育台

點解掙脫狂者的支配個度我轉左9+9火木都打唔到佢既

你打緊入門定戰慄級?

1001

lm

屌那媽打極都打唔過澤煌五關

一到12點就有得抽鋼鍊定要等到幾點？

聽日改完版更新完就抽得
不過等加倍抽划算啲

抽下免費抽頂癮

多數免費都會中大獎
但今次真係中大獎唔抽埋另一隻都冇用

艾爾招主動真係稱唔上係大獎，仲要cd8

還我妮娜

免費抽加倍個陣會唔會都易中啲

冇計官方依家唔會出同合作差唔多功能既卡俾你補完
如果合作出太勁後尾又難平衡番
好似雪初音 比卡 星矢咁
所以唯一真係俾合作自成一國算
廢事借出去太屈機

啱呀
泰仔招主動技都係垃圾嚟 仲要CD10

其實最on9係愛德隊 食水火木強化珠，但除咗合體自產唔到強化珠， 成個system好有問題，變相隊員又綁多張卡艾爾招技弱化泰仔都算，起碼都應該轉強化珠

合左體咪變強化
佢原意真係俾你一定要合體玩

艾爾裝龍刻夠有得減

合咗體招2技都唔會轉強化珠
隊長食強化珠但自產唔到強化珠

比你打反強化盾

係喎屌
俾佢張圖fake撚左
咁真係好on9

佢原意係俾啲炸版卡有增傷作用
咁解版增傷都齊晒
但係啲岩用既卡又好少

反而想抽馬斯丹多啲

其實唔係鋼鍊既話可能唔抽等一下張黑金

真，其實兩兄弟無論點配，都驚風化電擊腐蝕燃燒高combo盾，基本上無乜解版能力，唔係鋼鍊真係唔會抽

🔹 18.4 版本更新維護公告 🔹

神魔之塔將於 3 月 9 日(一) 08:00 (GMT+8) 開始進行 18.4系統更新及維護 （APK 付費系統將於 07:00 開始維護)，預計完成時間為 20:00。

請召喚師盡早完成戰鬥，以免造成遊戲進度遺失。請耐心等待全新版本來臨，謝謝！

入門

即係聽日成日都冇得入？

同感
兩兄弟唔強求

8點前囖

Icic
其實想問下新手係咪應該175石全抽 定係留返啲抽大卡池
而家得好少卡

負面狀態未消除
5+Combo先攻擊到

大卡池=唔使抽

大卡池可以留翻遲啲抽黑金先

無拎月禮包石又無錢又無

大卡池抽10下10下垃圾

好

而家啲雙周都勁過晒九成半大卡池

點解台仔成日將gnn讀成豬奀奀？

唔想睇淨想聽都係睇官方個個介紹最好
簡潔好快咁點晒重點唔會9up晒時間

唔想聽嘎敏講野
佢而家個表現仲衰過新手

我都覺佢把聲好難聽
特別係講一管體力次次都覺得男人講好似講緊打丁咁
如果可以搵個女將讀就最好梗係

Lm

消左啦 你講回復力減半同＞5c 個關嘛

得四隻丹尼應該進咩屬先

有青圭升火龍 有鑽石/翡翠升水妖 有元獸升暗獸 有項羽升光人
全部都有就火>水=光>暗>木

好 無青蛙 升水同光先

打到王二cap個圖泥睇

又得啦而家

競技場條木龍只可以換一次咁點升6星

等下一次refill

乜咁ON9
開放左進化都唔俾人換黎升
MH營運個腦真係停留係改革開放前

升軍階1隻 換1隻咪可以進化

有元獸都唔升佢
元獸都強弩之末 留返D材料升火水好過

THX
唔知有咁既途徑

應該忍唔到去加倍就抽左🙈🙈

有幾多免費抽？

聽日大把人試玩
玩完覺得廢就忍到手

除咗抽卡有幾樣嘢做：
1) 簽到 滿7日有温莉
2) 解板 有張梅
3) 打競技場 換休斯
雙週想打就打

好想聽日一開即抽...

更新會唔會清戰賞架？

我真係唔明點解有廢產黑金嘅存在，想呃人課金唔該俾啲心機啦

估唔到元獸衰落程度仲快過我艾莉亞係咁俾人族啲卡扶番起

唔計舊卡
淨計舊年元獸同大奶真係廢到on9
元獸廢在唔可以借出去
大奶一出個陣就唯一解5屬強化
點知過多陣出咩西施 超人 到依家孔明都解到

明明前排先有一兩個地獄級做球比奶杯隊

跌卡啦 係最後2x分鐘

乜唔係打五場送一張咩?

諸葛亮唔算必解啦

出得勁又比人屌倍率爆炸

2抽愛德華

呢個我唔知道 我會用鬼晒佢

係呀 但打左3場就跌左

點解唔可以等加倍抽早抽型d架咩

用泥打競技場掛

我琴日都換左呢張 不過你講個d我得鑽石 暗獸係咪姐係維咩洛卡 如果係我都有

聽日update 12個鐘？

突然間斷線

暗獸係丹妮絲進化咗個歸類
元獸姐係賈比爾

係咪好多人以為而家可以抽鋼鍊

姐係疫情高峰戴口罩vs疫情過後戴口罩

證明仲有好多新 手玩

岩岩出果時我記得啲巴哈仔讚佢強度岩岩好
無幾耐啲王全部幾億血起跳
帶三隻增傷先追得上現時一線平砍水平

我記得遙古三族果次好似七點幾入到

元獸得多血
如果關入面冇扣100% 愈戰愈強呢d
用黎磨都幾穩既
不過好似卡心都會死

喔

成日冇得玩神魔

維護完先有得抽點解唔學下PAD 8點就抽得

元獸卡心會死
未玩過元獸

之前用黎唔知打咩地獄回復唔夠死撚左就打左入冷宮未用過
淨係記得佢回復力唔夠回滿血

全版兼具心wor
係咪你轉珠屎得濟

好似係隨機combo盾然後每rd最多扣20定25%

好似係上2 3個星期既地獄黎
佢開個唔知3c定4c就死撚左了

還原妮娜啦

點解唔可以 鍾意就用妮娜食 唔鍾意就活管食 咁啫

始終都係無得6*妮娜（人）+6*亞力山大（獸）合體做7*機械族

搞到咁

還是抽好抽滿

機械

點樣計到有機械屬性

所有符石都有兼具效果喎，卡心點會死

冇得轉珠好悶添

唔會

3-4com唔夠回血又真既
一遇呢啲盾就要轉磨隊
無傷又要就住扣血

玩返正版先

愛德都唔知點計到係木機械啦

我都唔明點解怪彈都係出木

小岡 紫龍嗰啲都仲話著綠色衫
愛德

張梅用大地之氣係木屬都講得通

留名等改版

明明應該出光，但驚啲人抽完項羽唔抽愛德

咁都可以出光機

安比呢啲雙周卡會有變身？

愛德根本就唔應該係機械

無啦 進化變大隻咋

有隻手同腳喎

仲要唔知點解係木屬

鐵拐李換左隻腳都係機械 佢換左手+腳係機械有咩問題

達爾文蘇 格拉底 都係機械你就知MH 既標準係乜
都係個句
咁點解蘭芳會係人而唔係機械

因為綠色

佢人樣嗰陣邊忽綠色

劇情未到換手

真身係蜥蜴

姚麟都同最強之盾合左體喎

因為佢道門係生命之樹 樹=木

姚劇情到
佢未到

睇錯愛德華

卡圖換埋都劇情未到

卡面到左劇情未到

唔好抽囉

啱啱換 唔計

換腳先計 換手唔計

咁計應該係魔族tim

達爾文呢

佢換埋隻右眼就計

姚林暗魔附消咪幾好

其實真係好好笑，神魔係都要反道其行

All max哂所有
可能送隻雙人兄弟人俾你呢

咁劇情夠講國家鍊金術師係國家走狗
唔通係獸咩

MH不嬲都戇鳩
仲要將阿哥都變埋機械

大佬你個類比唔太得，鋼鍊咪講人同人造人既分別在於靈魂，細佬有靈魂點解唔係人
你講既走狗只係比喻咋

借屍還魂

劇情未去到變返人

整做獸族都大把人抽

大哥哥 8星卡

不了
太多玻璃心

好悶抽得未

用得唔好曬

有得轉未

依家更新要12個鐘
最衰都係武漢肺炎

諗起當初救門棄塔
仲唔開胃

世界末日啦！

之前個版本測試員係咪實行左？
咁今次開ser會唔會順利啲？

咁早開都冇用啦
我呢d唔抽既平民玩家都係睇人玩

根本應該頭一星期同最尾一星期加倍會抽中嘅都係會抽中，會課金嘅都係會課金

唔係
頭開個幾日最易係呃左d得可能 50 100石個d人抽
之後冇保底又冇加倍就梗係抽唔到啦
然後真係想要咪要課

測試員係試bug唔係試ser流量

差唔多應該出已知但唔改bug 公告啦喎
今次有幾多個

無睇兩個 post 姐, 咁快就又開過一個新既, 唔通神 bug 又贏

咁快幫terry諗好

最佳員工唔係流㗎

係用幾多頁紙去計

唔係啦
佢前兩個版都係話更新到8點但5點就開
係MH自己驚比人屌先講定8點開
之後5點開啲人又出嚟話佛心公司

多到唔出

全世界不嬲都係咁玩
講3點完，5點先完，俾人百屌
講8點完，5點完，有效率
其實根本就一鳩樣

明明以前遲開ser有石送不知幾爽

無大哥哥

儲左230石
但無抽項羽

講得太中

dklm一陣又#6

頂羽望落就勁但用落唔爽
係一隊高血穩定過關咁
咁講完又好似幾勁

預祝大家三大獎 抽齊

妮娜神主牌

果時唔夠200石

冇所謂既呢D自家卡遲早都會有
抽古幣個D 實會中

你肯定實會中

快啲開ser

遲早問題嫁姐
如果真係好想要既下年新年都一定會再開黎俾你抽

過多兩三年，啲卡就淘汰架啦

開左你咪又係再中 #6 盾, 同埋你都唔會一開就抽齊架啦

入到了
一抽鋼鍊，

未試過開嗰日抽唔齊

想唔想試下

有得update app了

入得

一抽中莉莎

輕鬆

買完個月禮包送嗰抽

D卡合體 ACT2個行做乜鳩

連續5張最強之盾
疊埋心水等加倍

Show Blocked User - 90後A0毒撚

屌你老母 咁多張卡都重覆 又係莉莎

十抽兩隻馬斯丹
都夠晒 可能唔抽啦

中左細佬

都話實會送抽送大獎俾你
要逼你地抽埋另一隻

第一日就加倍
中咗4隻細佬
拎咗隻去換上校

如果其他角都可以換就好啦

屌咩 3張莉莎

要等價交換
賣左D勁卡就會出

有冇ching已經抽爆咗

20抽收工

蘭芳最撚廢個隻

dklm

你都玩廢鐵deck？

有3張奧丁 有一張滿技 賣左另外2張先
快D俾愛德華我

抽左5次+1次免費咋

35抽齊

姚麟 艾力克 卡迪斯 莉莎X3

14抽 欠 1%

成班明明狗衝又話加倍先抽

我冇講

改左版d珠轉得咁順滑

細icon爆到

上一版買D活管異物加埋今日買個D
多撚到可以練複製人

不過大家最期待既歌
一首都冇多謝

我頭先仲專登開返聲

冇初音龍刻 傷害真係差好多

忍唔住笑咗出聲

見到公會已經好多人抽爆 利申差愛德華

差一隻先齊pool

我係咪用晒今年嘅運...q

係咁無法連接至伺服器

第35抽先有大獎

仲有張可能要抽埋啲石

好人有好報呀

為咗蘭芳，要啦

冇bgm 0feel

單抽中細佬我係咪唔洗再掂個卡匣

真
仲諗住有again

抽完保底仲差火大獎，等加倍

🉐️細佬有咩用起碼加埋師傅同阿哥啦

話過冇可能

將神魔bgm mute咗佢，用電話播again囉

20 抽得細路爭低15保底等加倍 但幾時up

木初音都唔係好做到隊員喎

咪就係 是但一首都好呀

已破產

好主意！

今次真係唔得啦 上次星矢有誠意幾多

前幾次合作都有歌 今次冇唔掂喎mh

啱啱好一次保底,收貨

雙艾爾大力到⋯大力到就算99%減傷都夠殺廿次
大力度根本無意義

抽到大佬就話等加倍啫
得細佬等加倍做乜

成班歐洲

到底有邊隻可以長駐出水火木強

有無人真係忍到加倍
利申一張都無撚抽過

兩隻達爾文係最好，好運既次次減CD就rd rd大爆發

得一張仲要未滿技

其實我每次都係加倍抽 唔會忍唔到

頭25抽一隻大獎都冇

忍唔住了

小朋友先忍
大人想要就拎

新帖留名

關我撚事

係咪得我一個黑仔
送果一抽中細佬，之後10連抽中埋哥哥，心諗今次冇死啦，是但中多隻細佬換馬斯坦都好
點撚知一抽一抽去到第46週抽先中多隻細佬
即係我唔計送果抽，我46抽先中2哥哥1細佬

一堆烈士係到提早抽卡

35抽1木2光3火，抽得過

有2張細佬
細佬做頭同尾
隊友用呀哥都可以合體可以玩
但好撚廢

賴斯黛點入手

睇完佢隊伍技
好似一定要合體做隊長 艾爾做戰友先有堆隊伍技

雙周

Yes

清錯過左本年度的黑金, 項羽....
可惜可惜....
上線拎石, 打下肥料算啦

合體唔係淨係只可以合一次咩

講緊如果冇呀哥既情況下睇下玩唔玩到

次次改版第一日就知神魔post玩家幾咁有錢

Oic 明白了

抽滿未?

出隻攻擊次數盾係第5下之後先有傷害
之後打唔死每個攻擊成員反傷10000

無法連接完伺服器未

等緊賠石

雙艾爾可唔可以組純光隊

賠石賠石

等加倍

我加倍日抽都試過
初音抽到保底唔中光嗰隻，木水都得一隻
真係唔知乜嘢機率

30抽無火大獎

未揀Allmax 達爾文揀唔揀得過？

我覺得唔好
鋼鍊唔要達爾文都好夠勁

依家有得二獎換二獎
加倍175石已經冇可能抽唔齊

話說今次冇專屬龍刻？

幾時加倍

真，我十五抽得細獎，不了

入到game開唔到game，垃圾

2星期後？

非歐認證

我都未揀 唔知揀咩好

可能最後送體力就算

垃圾，不了

15抽 抽剩愛德😭

你老味抽多我50石0大獎
TOTAL 100石得2隻馬C丹

咁咪夠
抽多75石可以換齊一套

做人最忌睇撚屌歐洲人抽卡

邊個天才一體一關咁出
轉五秒load成分鐘

你保底咪齊成套囉
不嬲唔夠石保底不如唔好抽

仲要係咁無法連接至伺服器

係咪真係會有人睇個故事

抽頭十抽以為自己歐洲人
抽乾先知亞洲人

無呀屌
我淨係想知打邊關會送抽咋

抽完新野無輪迴試威力
員工們可唔可以反映俾你老細知呀

休斯技7食左10張就技12
佛心公司

自己搵一封王試

個垃圾SER 想點

真係垃撚圾係咁無法連接
無法連接就執柒左佢啦

派石未

自己去立志登塔

合體用預設隊開咗圖鑑先

仲未入到....

3隻馬斯丹+丹尼斯+哪吒係咁炸又幾爽

開多日聞西啦屌你
諗住LAST DAY先刷點知LAST DAY根本刷唔撚到

其實我啱啱入坑第一日就送左隻項羽...
不過allmax揀左隻垃圾

開夠365日好冇

攪咗成晚都未睇完故事

無哪吒

馬斯丹又唔比加秒
有冇咁撚憎火隊
上次希索加又唔比加秒

恩莉兒 有加秒

塞蛋榚囉..

咁揀咩好 個pool得妖精三大獎同廢鐵三大獎冇

我都係度緊鑽石同水龍

點解競技場level更新完個經驗值一直都升唔到嘅 同埋點解會由戰神1一跌跌返去青銅

計分升lv 每星期跌一個全grade

我都迫住放哪吒
戰友一無放蛋糕就硬食少一秒

Ok ar

仲要遇上首消禁珠疊珠疊死人，禁消火就要疊火又疊水，三屬禁光暗就又疊光又疊暗又疊水，諗起都煩

想問每日送個1抽，受唔受下星期五加倍影響

合完體就消水都影響唔大

由回鍋起計
送親啲卡都未試過中三大獎

因為max lv.係10
每個版本都會reset個階級

加倍只限你用石抽嗰啲

奉勸大家冷靜等加倍
見到好多人保底都唔齊
唔急既可以等下星期五先抽

遙古送左成七抽都無？

馬斯丹合體個昇華係咪兩行都40%跌火珠

問題係未合體前 難嘅關消水減攻+未合體回血好勉強+要首消全火 其實幾危險 打十封王extra就知

我都係
但今次送兩抽就中兩隻艾爾

其實唔貪佢直傷既話
唔首消全火都ok ga

唔洗首消全火都最大倍率喎

其實咁樣一wave一關嘅意義係邊?

你唔講都唔記得有呢堆垃圾
同上古諸神一樣無印象

入場減cd2 加埋龍刻 cd3已經合到體

十封王extra中毒嗰關 要消全火 炸水去令到火心天降多啲去勉強回血

你唔好咁講啦
Mh啲人以為好得意好過癮架

佢技能重置 cd3骷髏頭

無限狗頭炸好似幾屈

外國撚想問
用過openvpn連去tw同hk
都有試過用wifi同data連vpn
但都係冇用 有冇人知點搞

屌

開台中

閱已訂

連完唔係即刻work
應該係每一段時間先會update
我上次星矢都好似過幾個鐘先入到

訓醒先連
再入神魔應該就ok

仲要其實都唔係唔知自己server廢啦 一關load唔知幾多次先入到

咁即係要一直連一直試
試到佢work為止？

垃圾server

3隻狗頭無限炸
狗頭終於有用了

唔係
大概係你登入佢會record低你ip位置咁
佢每隔一段時間會update番match你ip嘅遊戲內容

in short 即係你而家用vpn入一入 之後隔幾個鐘或者一段時間再用vpn入睇吓佢update咗未就得

今次簽到送西游神？

係喎
希望中悟空啦

有倍回有火兼心都驚中毒

中重覆都可以整武裝

妲己以外thx

火只係兼50% 倍回得人食到 要放個龐貝破拼圖冇得全人 你自己去打一次extra就知

合體上校係咪兩行都40%跌火珠？

佛心公司

火兼心100%喎

第一關 技能重置 cd3骷髏頭
第二關 中毒70% 心轉木 20%盾
關卡資料你自己去睇啦

我淨係爭海龍
求下你啦mh

愛德華跳左技都矮隔離隻角色1mm係正設

上個月咪提左

玩家若不是善忘仲唔日日狙擊mh

又送50靈魂

唔係掛 我五隻有四隻都想要喎

8年前既卡黎，一早齊曬啦

免費既唔好咁多要求

送西遊唔中三太子同牛就當賺左

個死人ser 想點

尋日送個抽鋼鍊唔記得抽，過咗12點今日呢抽俾佢食咗，結果冇送到

喂唔掂喎 個昇華故事同1體關一樣嘅

除左馬騮其他都冇

22萬血

今次合作一啲誠意都冇

竟然仲有人用遊俠

竟然重未訓, 幫手掛下台啦

今次試玩都偷懶
冇上校試玩

想問下你地練技嘅時候會一次過食十隻，定分開5隻5隻？

有得揀一定係10隻
感覺上最少跳3

入黎問話你知

下 唔係7隻咩

Thx, 好耐冇玩，見到以家強化有十個位

點解係7隻

我食親7隻都跳1

無記錯7隻好似最易升
10隻係戇鳩

我睇巴哈同ptt d台仔統計咋
7隻我未試過跳一

我之前唔知打邊隻15技既地獄王
咪試下食7
屌佢老味食左3次7都係跳1

有冇工會入

15技要食8隻

26487
差1 lv食5
差2 lv食6
4 lv食8
其他食7
base on 你唔諗住食鳥嘅話

十五技應該得十封架姐
無記錯10技同12技食7
14同15技食8

玩玩下 1體嗰啲關訓撚著咗

應該唔係十封因為都有段時間
我個陣技7食既
食左3次7 之後技10
如果唔係食7已經保底上到11

6隻上校都抽唔到一隻艾爾

又悶又冗長又晒鳩人時間
點解唔可以一關過
到底係邊個諗d咁撚戇鳩既野出黎

MH佛心公司，食咗我一抽送翻5石俾我

我起碼有半年未試過送5石
應該係入左黑名單

為左抽愛德再login 返隻game
但係點解抽蛋機見唔到既?洗唔洗vpn 返香港先抽到?

忍唔到手，十五抽中細佬同上校，差愛德就齊set

嘩屌 簽到送中國神

抽埋佢

25抽全部都係嗰5張廢卡

屌你老母 諗住夜媽媽玩冇乜人 都係要load幾百次 有冇咁撚廢呀個server

明哂
即係用vpn入一次game
然後等到佢系統更新左玩家ip
我到時再用vpn登入就入到 係咪咁

咁有冇話用vpn登入嗰陣要用wifi定data連vpn？

8+2 材料+小雀

Wfc

D一體關做乜鳩

玩鳩你

玩左個半月新手,有無公會/chat group收留我

知唔知咁歐會得罪人

第一頁有

莉莎要保底了

個3個公會是但入一個?有無話唔同style定純粹分流

爆菊團=mk子世界第一
樹大招風=強者雲集

屌，48抽都中唔到艾爾

想問下隊長放阿哥，戰友放細佬，戰友細佬旁放多張阿哥合體有冇用？再抽落去兩張保底都唔中細佬啦屌

唔係有得換咩？ 保完底有音符換

唔算歐 20抽黎,前十抽全細獎
佢d機率真係好on9,我之前中過3張巴哈(0.8%個時中2張,最近個投票又中)

歐洲人又哂卡 先有動力玩落去

咁都唔算歐34 抽全細獎大有人在

同意+1
可憐我呢啲又保底

每個版本送既卡=垃圾/細獎
加倍先抽都係保底先中大獎

大家咁話

1張艾爾都冇，得1張炎1張愛德，預最壞情況之後唔中直去保底，有音符都冇用

我真係每次都係咁滯

非歐都係等加倍啦

You are not alone

而家等緊加倍，但都要預最壞情況，黑起上黎咩都有可能，唔係有愛都唔會咁抽

我加唔加倍冇分別
都係保底先齊

歐
我加倍都唔齊

2獎永遠最難抽

缺細獎多

今次我都係
抽到25得細佬 抽到30先抽到張光

個1體故事打完無石既

講到明無石

無睇到呀 對唔住
仲要咁長

你地all max選左咩?
大家都好早起身 定無訓

分開十幾關焗人睇故事
不過"下"個關有一抽送

巴哈

妲己

長到仆街

係咁燒1體

五爺抽左未

抽咩

抽齊一套五隻未

儲緊第二套

基本

一早要左菲翠

最後揀咗水古希
抽極都抽唔中

我唔知選咩好
睇下最尾個個星期有d咩,如果有佢個list個隻野但未進到最尾/熔煉etc. 佢會唔會幫你fil走?

會

點解仲未派石

點解要派

垃圾ser廢撚咗成晚

咁點解要派

想問下 我而家20抽中2隻大獎, 但係2獎兩張都未抽到, 係咪等加倍先繼續抽會好啲

有無錢

打左頭6-7關都仲有心機睇故事
之後既頂唔蒲, 飛曬

本身準備左175石諗住保底, 而家好驚會卡2獎

驚就等加倍

好 希望會中

見巴哈好多人都唔洗保底中哂,呢度戰況咁慘

想入坑 應該刷愛德？

刷

換

刷到艾爾 照開波算

點解成日都無法連接C服器

我覺得艾爾同愛德差唔多,同埋你岩岩開局,隻艾爾夠你打夠175粒石保底,佢仲要送11抽(計埋列車個關)

唔差在啦 抽埋佢
真係唔中
儲石等右加倍再抽過

咁我試試先
Uid =id?

yes

呢隻驚嘅特色嚟

冇

連接之塔

有冇人都係咁 課唔到金？

打邊關會送抽
刷主線先？

倖存者偏差

主線
一關雙周打九星成就加高級就有兩粒
打埋競技場一星期五粒

連唔到就摺

我自己經驗(only玩左40日),岩岩玩其實無所謂,你唔係拎哂D體力黎刷素材既話,基本上D體力係用唔哂咁濟,因為有關係FOR你升LV(低過150LV先入到)

如果無勁既黑金唔好抽大卡匣(而家無),所以有石抽合作/你等佢派哂d抽/等加倍

打主線/故事模式(右上),雙週都ok

而家又無野 CLS

好期待今個月簽到, 只要唔係三太子同悟空就OK
等埋簽到先拎ALLMAX

爭隻三太子龍刻

每粒石都由精靈女王精心打造 要d時間

決定唔到allmax揀咩好 乜都唔齊

直頭唔要

列車上的作戰

搞事

Thanks巴打
依加連到啦 不過連中3隻蘭芳

得1隻細獎換唔到

48抽 起碼有兩隻愛德華啦下嘛

得保底果隻咋屌屌屌屌

同埋愛德華都換唔到艾爾

愛德隊個傷害

好難忍手等加倍

用細佬做隊長傷害仲高

合體頭 細佬尾

抽啦,打rank

係好高定好低

保底

好難咩 我次次都係加倍先抽

驚抽唔到細獎

呢樣唔係非歐要諗既野

有無人玩馬斯丹隊,加fd子
泰仔/項羽/愛德/艾爾都得

33 抽齊
要抽埋保底
2隻愛德華?

上次抽團長保底加多十抽先齊

仲高過加倍想點

抽啦

差個兩抽就抽埋LO
雖然冇用但無謂後悔

OK

好
2隻上校 好過2隻細佬?

說好的改左冇大哥哥食唔抽呢

2細佬好啲

好 OK
BTW 抽中愛德華個真理之門好正

快抽 !

比著平時會抽到一隻大獎玩住先
但今次兩兄弟抽少一隻都玩唔到合體, 都係等加倍先抽好啲

其實我平時冇較特效

究竟送果抽就中大獎嘅感覺係點
究竟一次保底就中哂3大獎嘅感覺又係點

自己又唔抽...係咁叫人抽

我不嬲加倍先抽

加倍抽最少都10張大獎啦

非歐唔好諗

愛德華點組隊 求指導

ME TOO

求其抽幾張當應下節

抽左就唔係非歐啦

馬斯丹個D爆炸話此傷害無視"強化突破"敵技姐係咩?

保底係基本啦
齊晒成套仲想點

強化盾

14抽完工
主帳35抽都仲未見到大佐

梗係抽啦
抽完又多400魂可以用

個感覺就係要抽到保底抽埋其他大獎

歐洲人

你同你個石量一樣

對上一次保底項羽都中三隻，今次非洲左小小

如果未打過呢幾關可以轉VPN出去打會有石 打成就既話好似會有10粒石

中3隻咪又係無用

有D咁既野,難唔難搞?

要跳去邊
同係咪六個鐘前唔好開game

爆菊團 1188

間唔中有直播 歡迎訂閱
有直播記住入黎吹水

你就好啦
想要

我都未試 用模擬器去做再裝VPN
跟住放係到半個鐘重開一次
睇下有無轉區
有就盡快一晚打曬佢

港澳台新馬泰 外地區
咁近少少既話應該日本會比較好

愛德細佬師傅龐貝？落達爾文好似無乜用

點解我冇得抽

我反而覺得6cd炸全版泛用啲
龐貝有三屬/拼圖先帶

兩兄弟+師傅 仲有兩個位睇關卡放功能卡 隊友細佬

咁樣組應該幾好 有解鎖 有得解1515盾 回復力應該都幾夠

5.《鋼之錬金術師 BROTHERHOOD》所有相關活動和獎勵只適用於香港、澳門、台灣、新加坡、馬來西亞、泰國地區；其他地區之召喚師將無法看見或參與以上活動

愛德要靠放西方獸加行動值啦
本身自己跌心珠唔洗馬休都夠回啦

跟

馬休係平民卡 拎黎排珠一流
兄弟隊唔差傷害 差既係解版能力

放斯卡應該唔錯

西方獸夠平民卡
西方獸夠版

放隻項乳解決晒啦

即係咁擺？ 真係無概念 求指導

師傅同項羽轉一轉位

係人係機械就放得

艾爾凡斯可唔可以組純光隊？

光人機囉

兄弟有冇點評

搵日開台講

乜你個書包仲有第二隻色架咩

唔合體係咪無意思

魔法石短缺
大手入貨遲啲有西屌

艾爾 項羽 少校 古勒比卡超 鏡音鈴連？

機偶同西方獸有冇需要練？

冇 有

儲圖既咪一隻

除左光屬 得返水木初音同賈比爾咋

光隊最強

你真係無得頂

光隊真係人強馬壯

放維珍尼亞

屌喺澳洲用vpn轉香港嘅話會唔會有？

放全機先有用 如果卡光就會斷

咁話晒光人係親生仔

冇仙水 幾時先復刻

你咪去問下富奸囉

轉6粒鐘

點樣比圖你地健檢唔會咁阻地方
貼link?

開完上邊開呢個

呢個堅好用

無跟幾個版本項羽係送10抽第一日就抽中..
有無巴打幫比D建議，我睇睇ALLMAX揀邊隻
自己心水就應該係鑽石
另外，鋼練應該即抽定等加倍
項羽個次課左150，加埋儲既有400左右
唔該巴打

鑽石 等加倍

申請咗爆菊團

識揀

唔入樹大係你嘅損失

仲齊過我 睇下我

求幫睇

有迪迪尼火肥婆
我都想要

個網唔update既 我有d升左all max佢都唔係

你要分享多次背包先update

問題:
我all max選咩好,有諗過妲己排珠,但無啦啦送中國神,所以想等埋先,木個隻墮天,因為秦仔隊好少血,但而家好似愈黎愈少用

純光項好大力,但要強化珠/五屬強個時好麻煩,雜色無鐵九牛好細力,主線ok但地獄個d rr地

而家整左隊馬斯丹火隊,馬斯丹,莉莎,修茲,最近個隻火地獄boss,(reserve),呢隊易死同功能性有d低

愛德/艾爾+師傅+......+愛德/艾爾
玩唔玩複製人好

利申:真係新手,好多野唔識

update啦

到底列車上的作戰有幾多關 打極都有 由等車打到落車都未打完

打到燥

1c 咪得

送完妲己都有撚排升 想要就直接揀啦

求幫睇/組隊
另外想過毛倡妓精英級 但打極都過唔到

光項可以拎鑽石
雜色無鐵可以唔洗玩住 「其實都有代替品」
有青圭可以拎龍神 項羽隊都用到
基本上因為中國神技都比較高LV 拎佐係最大化收益

序章3關
上 16
下 16
=35關

馬斯丹合體入隊有成5400攻 係差鐵扇少少
但有牛無鐵可以玩下

玩得起既大概就係獸隊「零，飄」
同埋暗隊 「撒旦」
隊員就睇關組啦

有鐵無牛表示照玩

我都係有鐵無牛無龍 希望可以中

我覺得升隻呂布仲好過零 飄
獸隊應該唔夠傷打依家D關

感謝

撒旦回鍋送 正野

邊隻呂布 三國呂布? 定不死英雄

三國個隻
但玩落好撚麻煩要成日要消5粒定6粒
傷害就夠但未必解到版

如果以通關為主
有項羽補項羽牛棚就得
秦始終偏向速刷 打修羅討伐戰慄 木墮天應該幾少出場機會

項羽因為啲人有抽到ORB 迪加 所以五屬強唔難搞
冇九牛唔會差好遠 可以用敖廣姑獲鳥等等 有時冇鐵扇一樣可以過

大佐主打火隊 多數解成就用 要過關盡量用番項羽會輕鬆啲

今次抽得嘅八張 全部都唔建議複製人 一隊合體只可以合一次 再放複製人會綁死晒

am唔洗急住揀 到5月先完 等睇簽到送咩先算

樓上都講得岩 呂布都係可以玩
佢老婆係競技場仲有得換
再自己等下喲隊員應該可以打下

練定冇壞

我有貉蟬

唔建議玩呂布 尤其打地獄 啲暗嚴重破壞版面 仲有解盾好弱 上次地獄第三關 勁容易唔夠力就死咗 擋得到二血都回唔夠血

重刷會唔會快啲

一野貨200粒石抽滿鋼鍊夠玩好耐啦

用艾德 ？

咁重刷啦
成個月 仲唔夠石保底咩

而家係咪可以刷到項羽?

完咗活動啦

洗鬼課咩 送咁多石
琴日抽左幾次 有細佬 姚麟 莉莎x3 同卡迪斯x2 而家仲有111粒石

oh...仲諗住刷個新AC開局

呢句真

咁唔洗怕啦
等多陣抽埋呀哥黎緊2年呢隊都夠玩

古幣幾時有得抽

下張黑金可能

回鍋都送左好多野

半非洲人 希望唔洗抽晒先有

今次鋼煉有冇動態造型

無任何一張黑金情況下
建議再刷過
你啲卡好快就返黎

黑金係邊d 我異空轉生完d卡都係黑金架

皇上 項羽 青圭

佢個技又唔係常註增傷 同鐵扇差好遠 仲有增傷得火食到 天降火唔算好高增傷效益 解盾都仲算可以 但係唔值得要犧牲兩個位

最最最緊要係合完體第二直行係唔會有天降 斷開晒啲珠

黑金除左秦皇 頂羽 青圭
其他都好似廢廢地

其實咩都無上85買個帳仲好 有齊曬野600粒石都係1千 玩幾年都得
抵過買石

玩馬斯丹純粹因爲情意結，鐘意佢同莉莎呢兩個角色

唉，打rank成日卡珠
好想拎20石呀屌

原來少校咁勁
可以延遲10幾CD

打到皇者咁勁

冇 我玩返個時都完左啦

笑死超勁

頂羽

但我都有張all max未拎 仲有巫女 女武神 金屬生命同靈獸 未拎

唔得，打到8粒個個range

Sor
所以咪重刷

平時打到5粒就算
打競技好悶

原來唔係我

唔要 我d心血

岩岩中左亞力士 屌 同第三張卡迪斯

咁繼續玩

到底暴食招技咁廢
會唔會有機會有人造人隊

好似有首抽AC賣
昆唔昆人就唔知

遲啲係咪會出安比同少將？

｢Tower of Saviors 神魔之塔｣ 手機遊戲應用程式 – 服務條款
4. 您的責任
4.2 您同意不會：
(f) 在未取得我們的事先書面同意前出售或轉讓您的Madhead帳戶予任何第三方，此等轉讓均為無效。

冇啦
佢連人造人都唔分個系列出嚟

想賣

想賣 出左書面同意書俾我

張

放個帳號睇下 估下價

練2張細佬好定2張馬斯坦古好

有愛: 練晒
冇愛: 唔好練
複製人完全冇用

隊員零石抽 輕鬆通關西摩
冇需要特別劇本 臨場應對

細佬值得複製

複製人都冇用

咁都無用

個個都話有用 點知之後冇用

有咩用

轉珠

cd太長 點解要用佢

鑽石喇，其實你課金嘅話最好係買月禮包同30送30 ，咁樣課法係最平

泰仔複製都冇用啦仲複製艾爾

唔好後悔就ok啦

你搵到相近既卡咪唔好練

算啦複製人係無用

冇用還冇用，同上校比就係細佬好
同埋抽卡同練卡之外神魔仲有咩玩
玩轉珠咩on9

可能鐘意啪手指炸板呢

3狗頭啦

畫面

奧莉薇係大隻佬個家姐？
我估官方應該仲有好多角色未公佈
之前星矢都齊12宮，而家人造人冇理由出得2隻

可能老豆/呀妹

始終成家都出現過

MH: 你班仆街第一次用晒D石 等我出第2批 等課金啦你地

石抽就唔會架啦
食石刷啦 望

其實你地有冇睇哂？

唔知會唔會好似hxh?

FA. 點會冇

漫畫兩次以上
動畫好似一次

我細個好少睇動畫

堅

我細個都好小聽書

我唔聽書的

你行山唔洗聽書

以前唔行山的

見到圖鑑仲有4個問號
張梅 傷疤人
仲有兩隻係乜？

初音冇得排珠

過氣啦
抽愛德

仲初音

全水成就
好彩今次合作都有一隊可以解全火

全水唔用超人既你

又連唔到server
做乜撚野

過氣啦仲用
岩岩用水北歐打到狗咁

全水成就 馬修+兩隻冰花 +愛德師傅+蔡文姬
第一關應該可以洗到技打落去
最後果關6C 15 15盾 用冰花狂洗水珠 再拉暗珠有無得諗

你拉到6C咪得

不如開返個tg group

安比 大總統？

不了 好小用

係度傾咪得

本身水初音都唔洗

樓上都仲有人用緊光遊啦

出紅蓬好過出安比啦
老竇同燒瓶中小人

全水唔係可以用智障?

連登post咁活躍

我新玩
一開始以為活管異物=瓶中小人，點知原來係神魔自家個隻樣衰素材

鋼鍊ip呃晒D人黎玩

冰河會唔會勁啲呀

初音果陣都冇咁多人
BTW 神魔算對新手好L97友善嫁啦
我都係粗音回鍋先慢慢起家

新一期有買30送30?
呢版本來諗住月包都唔課，因為都係極HEA玩
如果有30送30就買
BTW揀左鑽石了，唔該曬各位

我都係見有鋼鍊先開黎玩下

今期送西遊神
1/5 出海龍

做乜突然送咁多獎賞

都係細獎

一開始見到派live獎終於有得抽

然後垃圾ser每拎一項都load成分鐘

水隊除咗水初音仲有乜好用

直播獎中多張大佬

仲有個位係雲妮喎
仲有個位其實係咪妮娜
之後每個禮拜先再加幾個問號上去？

上校火隊要點組

又係姚麟

神魔知識王全對獎

如果唔係要排珠既關一律水初音咪算

其實點解初音唔排得珠
抽完成太套冇乜點用過唔係幾清楚

排珠個評價系統會自動bad
bad好似仲會扣攻

開得幾張增傷咪算

佢個垃圾ser又爆

上校 中尉 上校 哪吒 修茲

水初頭尾集傷已經無輸出
仲無埋評價系統真係你玩埋我果份
用亞伯汗好過

溫莉係咪日日上線就有？

呢隊炸得好爽

開周瑜有時會輕機

有冇呢隊咁爽

如果冇哪吒 可以換咩？

等睇曹操/祝融解放變上校專武

好撚多獎賞

笑到仆街

非歐既下場 送既4抽 命中係我係垃圾

知你成雙成對啦

反擊盾10000 帶黃忠ok?

得

同埋依個反擊係弱反擊
一rd 打死唔會反，所以唔理都得

抽左未

3下單抽有上校，等加倍先抽兄弟
送既4抽都係2呀婆2蘭芳

好波

正呀岩岩打完下篇又送蘭芳

原來係咁
等我仲以為要搞好多野

咁樣3狗頭 ？

師兄 都幾多貨

後悔中

多咗咩新野
貝西同巴哈

好似貝西同巴哈

真係會用咩
呀唔係，你係爆菊團又真係會用㗎喎

禁咗 唔用得

之前亂玩求其入左個公會,直接走定有禮貌咁講返聲先

禁咩

好似遊戲王 禁卡

新出個三隻孖住狗頭會轉屬
影都無埋

曹操魔族啦

多咗獨立卡匣啲卡喎

唔講唔知
不嬲都係送50魂

通常咩節日/節目會好似今次送咁多野
正係知週年

巴哈金賞

年年都週年

terry結婚日

幾時

你有無女介紹比佢

大撚把女將啦

全部3張幾同唔靚
我心目中台妹靚既係豆花妹個種

terry點會娶隻g做老婆

放火人
達文西 火革新 周瑜

所以舊年先要請啲新嘅返嚟

而家成日係小許d片出現個個小雪係咪幾年前流出個個

差上校 同大佬 仲有蘭芳

係 好撚黑的

幾抽？

就35

爆菊團爆左人
樹大停止收生
岩岩退左舊個個要等一日

黑唔黑, 都係唔靚
一直上播就現形 硬照影幾靚都無用

個樣怪怪地 仲要假波

得虹伶叫ok不過都唔靚

由 18.4 版本開始
第十封印主線任務關卡中掉落的音符
分佈將會有所簡化！

大家可以更輕鬆地收集音符囉～

詳情：

蘭芳多到賣

賣左各5隻

食到爆左技？

果d系關
過左一次之後完全無意欲再過

新手想問食相同可以升幾多

快閃直播

5張必升1
10張必2

唔出樣既
會長公會係咪無位加我?

岩岩回鍋玩家請求大家指導點組愛德,同細佬兩隊

其實係咪頭尾都艾爾最勁

轉2野都5, 6百萬 CLS

頭尾呀哥血量好似高d穩d
不話細佬爽好多

還原原作 細佬勁過呀哥

笑左 上埋line news

艾爾好似回唔高？

但係有減傷

最on9係呀哥冇得自產強化珠
但佢做隊長又要消強化先多天降
除非之後出張專武

放蔥初音啦

cd6 又唔係長駐

其實淨係消光暗心跌心珠已經夠用啦
可以輕鬆回滿就夠
同埋本身都夠哂傷

跨張到
其實之前gnn啲圖要hold起係咪因為呢件事

笑死

有個YOUTUBER(希治閣)主要講家用機GAME既都有講呢單野

似D台仔鳩up話好殘忍之後日本個D邊當左真
依家冇得食大哥哥 不抽了不抽了

啱呀啱呀

誓不低頭呀

俾我送抽都唔要

真
拎左即刻賣

啱

聽日應該直播gnn news有冇人睇

唐僧無艾爾莎係咪咁

wtf有牙項仲夾硬玩三撞 收咗幾錢

有愛

屌, 上場水盾唔夠力
今場顧住水盾唔記得首消5COM

訓撚醒未

you are not alone bro

打大雀一隻 點組好

王昭君洗唔洗刷

NO

牙項都純光啦

雙周 地獄 戰慄 超過98.89% 係唔會上場

有咁誇咩
唉,有用個d佢唔復刻
感覺上通常佢復刻個d都關新出既野事,幫到少少
今次就唔太關

蒸蒜絲

無玩成年
熱血新手已經變老手

仲漏左講 毫技場 討伐戰 公會戰 個d

紙神

真係好L準, 典解數口可以蒸到緊

正

快啲加倍啦 dllm

新玩係咪刷隻愛德起手

係
儲石20號抽埋艾爾

冇加倍你都抽齊架啦

痴線、合作抽大獎梗係等up
我呢度37抽+送6抽咋
獨立機第一日要齊、加倍先隨心抽2下

出咗鋼鍊合作推post推得好快

原來我有蘭芳 我先抽左8次咋

成班人係度鬥歐

你課左幾多

屌 agree 好多雙週個d得個擺字 升都冇升過 地獄級好多都有用喎

點解送6抽咁好

地獄咪又係得個擺字

唔記得左係咪有幕有用過條女背脊個鍊成陣

奧丁 道滿 黑帝斯 xx教主系列 宙斯 日月狼 黃衣呢堆我覺得都ok 但升左未用 其他冇升

無呀 淨係佢師傅留低焰鍊金術密技喺嗰女個背脊

應該就快出西施 快啲刷番張

聖誕老人係咪地獄級架

冇記錯得西施出場率最高 其他不值一提
地獄 雙周 公會 競技場 討伐 戰慄 真係all 垃圾

奧丁係唯一一張我比較成日用 但都少 同洛基一齊用

聖誕節嘅公會任務

一鍵五屬強化盾

兩隻都冇出場機會

奧丁 道滿 黑帝斯 xx教主系列 宙斯 日月狼 黃衣

紅字係我近半年內用過
藍字係我從來都未用過

根本全部冇用過

正喎

成日用 佢同撒旦 暗隊隊長

你d紅字呢

照字面上理解就可以

好過好多石抽卡 呀仲有隻5cd光龍炸版 唔記得咩名

應該係咁

泰仔屌打

黑帝斯同黃衣都ok ?
Ok左係邊

拎石

黃衣全版強化 黑帝斯咪轉晒暗珠爆發囉

...小剛 淨係變身已經全版強化

登入+課金+火車關+琴日送3抽咪6抽

呢度37抽

咩小剛 都話冇

呢兩張垃圾
五年前就或者ok

雙週：科學少女(連擊盾)﹑春香(恢復冰珠)﹑笛卡兒(機械排珠)
戰慄級：武田信玄(獸加Combo)﹑劍齒虎(火高攻角增傷)﹑共工(獸破防)
競技場：真田幸村(火/人附消)﹑白龍馬(三藏專武)
修羅場：俱毗羅(神族減傷)
討伐戰：趙雲(水/龍排珠||拖延)﹑伊達(一回龍共嗚)﹑哥倫布(三原屬追打)﹑特斯拉(拖延+上電擊)﹑紅珊瑚(妖精追打)
武術大賽：夸父(光增傷)
公會任務：老人(人排珠)﹑史古基(火圍城)﹑灼蘿(消火回血)﹑后羿(暗屬木追打)
地獄級：科雷(首消禁三原屬)﹑伊戈(炸板)﹑姑獲鳥(魔族增傷減傷)﹑鐵拳(獸族巴龍)﹑光人妍希(光圍城)﹑西施(五屬強化盾)﹑超級七(妖精固版)﹑極光23(妖精高Combo)﹑文武曲星(全版神珠&&附消[雙技])

呢堆都算有用既 佔全部大概15-20%

而家光屬都係用照相機 仲有埋增傷

火車關完全唔想打 打極都唔完咁 諗個條友

好多都冇

唔係應該愛迪生同希歐咩

照相機平民啲 啱新手用

一樣無用過 早一回合開龍刻整強化珠仲好

呢到近一年用過既得笛卡兒科雷極光23

我全部都用過晒

西施

諗諗下近期好似真係得呢隻可以解頭尾唔同成就

想問下點樣分強定弱？個技能描述會有咩分別？

不嬲用開上古豬神
超好用

完全唔記得左呢個系列
仙力系統世界第一

太型忍唔到手抽齊一次保底
大獎三隻 各抽到2隻
打列車個抽抽到細佬
係咪算唔錯

同一張卡如果昇華係咪無得再拎石？

暫時打過最麻煩係23盾紅綠燈禁強化
吹到啤一聲

愛德消水火木強先跌木強係設計得好唔係差
對比起其他落珠隊長，泰仔 雜項 水初 Zero
前兩個係必然強化珠，後兩個太容易消到水強
打反強化盾黎講係有顧慮，水初都叫靠追打火無痛解決，其餘都要靠技/手轉疊珠
愛德唔消水火木強就唔會有木強，但同時心強兼全一樣解到強化盾，輸出完全唔係需要諗既野

依種可控式天降係好野黎，對上一隻可控既應該係巴龍

坦白講list就好似好長 實際大家真係會用既 真係好少

巴龍係邊隻

係

算幾好

細佬好似好用啲

其實愛迪生冇乜人用 尤其要全光人就更加冇用

無 要上網睇網卡資料

而家真係少咗人識巴龍 好懷念以前巴龍做壞嘅感覺 得依隊特別勁

一年都唔知有冇一個反強化盾
但強化盾個個版本都有

其實梵天 毗濕奴 都算係

佢真係唔識，本身都會追打光屬而光屬唔會消到強化珠，所以就算天降木強都唔怕

係喎 水初識追打 佢都識追打

係計漏會追打光
但佢唔係唔會跌木強，只係加多一個可控既條件點解係唔好嘅事？
打足100%同50%既分別
反強化係出得少，但唔係唔會出，講緊加一個無關痛癢既條件就可以應對到多一種盾why not ?

因果破壞‧ 阿撒托斯?第一下以為巴哈姆特
BTW...官方送咁多抽,早知等佢派哂先決定抽唔抽....我0課玩家,慳返d石

存在過依啲卡㗎？

毗濕奴暗隊一哥你都唔識

50魂一哥

其實仲追打火，其實而家強度係夠，但係隊長既有九成時間觸發唔到實在太on9除非mh留一手地獄夢厭專武比佢

可能係爸爸專武

手轉1粒強化珠，如果搭細佬既話會有出2粒木強，之後就係無限loop
搭大佬既話睇版面，好多時都未必消得晒會有木強淨，基本上都可以無限loop
多與少就睇你點轉

用得青蛙多衣家覺得其他隊出咩專武都係廢
都係要等隻專武CD

冇新post?